路西法效應 The Lucifer Effect 好人如何墮落成為惡魔 [做乜嘢懶人包ep4]

原創不是樓主

推

1

2

3

4

5

6

7

8

呢條係一條可以屌醒黑警嘅片

如果毅進有腦

9

yes

10

推 比多d人睇到

識野！不嬲有睇開佢地
雖然好長但真係好值得睇